何必跟我 我這種無賴 活大半生還是很失敗

牙泥

牙賓

識講人話???

洗唔洗我入黎屯門陪你

你已經係我心入面陪緊我

入冊

你收聲啦